{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 더뷰인비토글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も受けることがあります。 客室内での魚や肉の直火方式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室利用案内としては、個別バーベキュー利用時間とバーベキューSET、一軒家客室、プール案内があります。 個別バーベキューの利用時間は午後5時から8時までで、SETには肩ロースとソーセージ、焼き野菜、包み用野菜、トウモロコシ、おかず、調味料類が含まれます。 バーベキューは入室後、当日現地にて予約することができます。 プールはグランピング場内にあり、冬季は週末と祝日のみ運営されます。 営業時間は午後3時から9時までで、水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設に破損や紛失が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償も受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火方式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの利用時間は午後5時から8時までです。SETには肩ロースとソーセージ、焼き野菜、包み用野菜、トウモロコシ、おかず、調味料類が含まれます。バーベキューは入室後、当日現地にて予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用について教えてください。",
            "answer": "プールはグランピング場内にあり、冬季は週末と祝日のみ運営されます。営業時間は午後3時から9時までで、水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 639
    }
}